其實港女升都好正常

驚制裁既早就沽左貨
真係有制裁都price in左
加埋msci rebalance 買貨刺激成交量
同埋國家隊跟隊做升
大戶夾一夾死熊又跟做升
散戶更加唔洗諗又跟買

結論: 麵仔一日唔重牛 港女都唔洗旨意跌

5號仔同渣兜都好似置身事外一樣。

唔識字仲學人上連登？

你前一日唔講?

是但啦
你玩股票唔聽
讀過econ，會計既連燈仔講
你蝕底

紅字為重點

連豆仔淨係識叫人掉港股 換美金